呢排股市係咁跌 大家有冇咩強積金部署呀？

岩岩睇呢3個月 蝕撚左成萬幾蚊 食得屎

唔郁等番家鄉，新錢all in 美國股票基金，等侵侵carry

All in 美股基金
因為好簡單， 隨住港股A 股化， 更多同股不同權如小米之流既股加入指數， 香港股市最終同國內股市一樣變成圈錢工具， MPF 買中港股票注定長期不可能有高回報。

我個間冇美股得北美 是咪一樣

50 恆指
50 歐美
點睇

定係呢排轉返低風險先？

鳩噏咋，
我法國
SP500近六至七年都未試過PE高過24同時股息率低過1.9厘。

有冇人呀

HSBC? 北美 9成都美股

中銀保誠

點解可以輸咁多

高揸低沽？
你本身hold 乜，由咩價位開始入？

可能幾球野輸0.x %呢

全部高風險 買香港同中國股市

宏利都係得北美

上個月全部轉左去保守
而家100%保守

唔識搞係咪搵個A準好D?

US real estate fund

佢地識hi

唔識睇 唉

一定要有一部分係債券

正常一七年持貨一八二月前走應該有四成賺。

Btw 正常每年最outperform 個隻fund 第二年都唔適合持貨。

其實轉完plan幾時先開始？如果一個月後蚊都訓

點解？求指教

100%債 因為之前金融海嘯 只有債有正回報 抗跌一流

Portfolio management 唔應該買單一地方同工具

但係家陣跌又冇理由低賣 買左既唔好理，黎緊供既轉左佢？

睇你咩位入。如果你hsi 33000個陣人，你就等下啦。如果上年年中入，都可以轉既

買香港同強国
為国捐驅

國債零risk有回報 ，多數股市升債價跌，債升股市跌，姐係你股市跌個時就可以賣債買股，債跌個時就可以賣股買債

仲有要買追蹤世界股市的mpf 加 中國/香港

上年賺好多

一個工作日

美股收費貴過恆指一倍喎

寧願自己係出面買S&P500 ETF

美股

但加息唔係會拎債券吸引力少咗而債價drop?

炒左兩個月 得3%

儲起個d可以定期就定期同買金之類，冇就是但
月供就繼續跌住供

唔緊要，如果萬一股災，債券就係要黎換股，如果全部買哂股票，到股災你就無子彈換股票

我兩星期都唔見兩萬，個本金大會好大上落，唔好成日睇

游b已出册

會大升

點都係高風險
如果你老強戶口 有20蚊 僱主僱員 1人10蚊
你高風險到輸晒 0蚊
如果老細炒你公司執7 要俾老遣 假設果度有30蚊

你老細都係要自己嘔番30蚊出來俾你 冇得對沖

all in 美國股票基金

想問恆生係咪每轉一次都要收費？？
有個月前轉左去中國，唔撚見左四萬，痴撚線
你而家有咩部署好？😫